冰 雪 女 王 大 美 人 李 嘉 欣！

李嘉欣微博曬出一張站在滑雪場上的獨照，稱「好久不見」。照片裡李嘉欣站在一片雪原之上，頭戴針織帽與護目鏡，穿著一身休閑的冬裝，精神奕奕，淡淡微笑，看上去氣色不錯。 網友們不由高呼「冰雪女王來了！」。

冰雪女皇？冰雪女皇要帶帽架呵？

我真係恭喜你呀

我而家一見到李嘉欣 洪欣 蔡少芳呢啲名
個腦就好嘈

邊個係蔡少芳？蔡少芬個細妹啊？